====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il a fallu , in extremis , un amendement en séance de la loi sur la transition énergétique pour débloquer la situation , et surmonter l ' opposition obstinée systématique du budget , parfaitement indifférent , en l ' occurrence , aux grands objectifs du gouvernement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

